阿仙奴係咪同翼鋒有仇

張生唔肯續約 一年逼住賣

山狗唔肯續約 隨時一蚊都冇

伊禾比食大麻

禾確特幾隊爭緊又入冷宮 冬天九成走

甘保同佩雷斯應該一借冇回頭

利馬唔肯嚟

馬列斯送上門又唔撚要

就嚟全隊一隻翼都冇

Nelson 上位

雲格唔識用囉

左nel右碧
人地就左文尼右馬列

有雲加就咩都冇問題

雲加撚洗用翼咩
全部做中間咪得囉
還掂佢中意亂擺人

咪撚再叫nelson 打閘/翼衛
佢根本係一個進攻球員

勁極有限

重建

有撚人肯嚟咩屌

佢上場算係咁多個踢得最好

有冇人有link?

有